（絲打入）我ex好似廢柴令我唔想再拍拖

一個女仔係想被照顧
但反而一個男仔需要我照顧
仲大條道理 咩事都指意你
：你安排啦 隨便啦 是旦啦 我都唔知 我都唔識 點行呀
聽厭條廢柴講野 真係時候一刀兩斷
當然仲有好多問題

我知ex睇到 但我講依堆野唔係想同ex復合
我想講同完廢柴分手 我感到前所未有既自由
我唔再做男朋友阿媽 ！
不過都多謝佢令我明白女仔真係唔好為想拍拖而拖
真係要拍拖前知佢既問題 知佢既缺點
我就係一切來得太快
依家我真係未有最好都唔會拍 一定不比佢差先

有無絲打有同感？

中學？

係

唔好搵中學既拖

中學應該係你最開心既時候，因為你地係唔會因為物質去拍拖，但都可以搞成咁

中學拍拖係經歷

唔係因為物質分手 係性格 同dse完都唔同

我ex都係 要我照顧返佢轉頭 連銀行入錢都唔識
最尾都因為佢幼稚分左手 祝佢搵到另一個忍受到佢

on9

我覺得讀書拍拖最開心，出黎做野有太多野煩， 下次互相認識好先拍啦

絲打又唔好咁諗 咁你ex係咪冇野值得你記住？

我就認為問題唔會係單方面 咁絲打你有冇諗下自己既問題？

絲打不如俾我照顧你啦

唔好為拍拖而拍拖嘅後果就係廿幾歲仲未拍過拖

原來當初係咁先飛我

原來呢個post係絲打入
冇留意
見樓主話開左新post就入左黎

中學雞拍拖咁認真做乜鳩

啱呀
孤獨太耐
有時諗不如放棄呢個諗法
求其搵個人拍拖

求其唔倒
最低條件 起碼唔可以eq低